Shitty蒲精

聽啲人話城大多蒲精，真嗎？ ：D